連六合彩中兩個字都足以令我開心半粒鐘，是否悲哀

我呢生人
每廿四小時
可能只係得廿四秒係開心
其餘一係攰，一係麻木，一係遊魂
我既人生進程係以時分秒為單位
even聽日對我來講都係太遙遠
不過正正因為咁我先撐得住
每次諗將來就好想即刻打開隻窗
唔諗就係我既coping strategy
眼前所睇到既就係一切

近排成日有種感覺自己頂盡得四廿零歲命
連個五字都掂唔到
計返我得返十零廿年
倒數多十零廿次
食多十幾底蛋糕就bye bye